教篇而家好重要

硬對硬唔知會打成點，但教育反洗腦個位唔可以失。

原本想考eo/lo等等，而家想投身教育教歷史。